##Measures##

Customer Count = DISTINCTCOUNT(Customers[Customer ID])

Total Products = COUNTROWS('Product Details')

No of Returns = COUNTROWS(Returns)

Return Rate/ Products Sold = Divide([No of Returns],[Total Products])

Return Rate/Orders = DIVIDE([No of Returns],[Total Orders])

Avg Discount = AVERAGE(Sales[Discount])

Avg Order Lead Time = AVERAGE(Sales[Order Lead Time])

Avg Order Value = DIVIDE([Total Sales], [Total Orders])

Avg Profit = AVERAGE(Sales[Profit])

Avg Profit/Order = DIVIDE([Total Profit],[Total Orders])

Avg Qty/Order = [Total Quantity Sold]/[Total Orders]

Avg Quantity = AVERAGE(Sales[Sales])

Avg Sales = AVERAGE(Sales[Sales])

Avg Shipping Cost = AVERAGE(Sales[Shipping Cost])

Avg Shipping Cost/Order = [Total Shipping Cost]/[Total Orders]

Avg Value/qty = [Total Sales]/SUM(Sales[Quantity])

CustomerPenetration = DIVIDE(DISTINCTCOUNT(Sales[Customer ID]),CALCULATE(DISTINCTCOUNT(Sales[Customer ID]),all(Sales[Country])))

Profit Margin = DIVIDE([Total Profit],[Total Sales])

ProfitPerUnit = DIVIDE([Total Profit], [Total Quantity Sold])

Sales per Customer = DIVIDE([Total Sales], DISTINCTCOUNT(Sales[Customer ID]))

Total Orders = DISTINCTCOUNT(Sales[Order ID])

Total Profit = Sum(Sales[Profit])

Total Quantity Sold = Sum(Sales[Quantity])

Total Sales = Sum(Sales[Sales])

Total Shipping Cost = sum(Sales[Shipping Cost])

YOY Profit = CALCULATE([Total Profit], SAMEPERIODLASTYEAR('Calender'[Date]))

YOY Profit Growth % = DIVIDE([Total Profit] - [YOY Profit], [YOY Profit])

YOY Sales = CALCULATE([Total Sales], SAMEPERIODLASTYEAR('Calender'[Date]))

YOY Sales Growth % = DIVIDE([Total Sales] - [YOY Sales], [YOY Sales])

Return Order = CALCULATE([Total Orders],Sales[IsReturned] = "Yes")

Return Sales = CALCULATE([Total Sales],Sales[IsReturned] = "Yes")

Returned Profit = CALCULATE(SUM(Sales[Profit]), Sales[IsReturned] = "Yes")



##Columns##

IsReturned = IF(NOT(ISBLANK(LOOKUPVALUE(Returns[Returned], Returns[Order ID], Sales[Order ID]))),"Yes","No")

Discount Slab = IF('Sales'[Discount] <= .10, "0%–10%", IF('Sales'[Discount] <= .2, "11%–20%", IF('Sales'[Discount] <= .3, "21%–30%", IF('Sales'[Discount] <= .4, "31%–40%", IF('Sales'[Discount] <= .5, "41%–50%", IF('Sales'[Discount] <= .6, "51%–60%", IF('Sales'[Discount] <= .7, "61%–70%", IF('Sales'[Discount] <= .8, "71%–80%", IF('Sales'[Discount] <= .9, "81%–90%", "Above 90%")))))))))

Order Lead Time = DATEDIFF(Sales[Order Date], Sales[Ship Date],DAY)



